陳鉅源出獄後兩度旋即斥1.85億買新地樓

在郭炳江本月出獄前夕，被郭老太視為第四個仔、因新地（016）賄賂案被判入獄的新地前執董陳鉅源及配偶，兩度掃入新地樓。陳鉅源去年因血癌惡化，被赦免提早兩個月出獄。身為新地前重臣，養病期間亦不忘掃樓，出獄兩月已旋即斥1.85億元掃入兩個由新地發展的豪宅天鑄單位。

原定於2018年12月19日出獄，但在獄中發現患上血癌，病情惡化，醫生認為不宜繼續在監獄醫院留醫，懲教署長因此向特首匯報，同年10月中獲特首赦免餘下刑期出獄治療。

法治有險可守

死咗 咁層樓會點

林奠：赦免罪犯有違法治
又摑自己一巴